[全民皆兵] 今後出街請自備行山杖同拉繩布袋!!!

發夢果陣有人同我講咋

搵個結實麻質索繩袋+鐵罐咖啡已經做到同一效果

好聰明！問題係對家見到有武器會再升級佢的武力…佢出鎗你即刻唔夠距離。依舊野要加盾用。

都係, 不過距離太短, 離心力比較差要導致用比較大嘅揮動動作, 同易打到自己

可以即場組合

所以唔建議主動進攻,
而我初心亦唔係用黎對付有鎗嘅人, 只係放工圍困新界果陣用黎保護自己

支行山杖搞到個離心力好大係好高攻
但亦要好大攻距先發到力 變相慢
索繩袋揸前揸後啲可以自己控制
相對亦人人都可以帶黎旁身
無索繩袋拎個麻質厚身環保袋都夠做

我認同索繩袋的確係方便D
不過鈍器對打大家一樣攻距就只會血換血,
到頭來大家鬥忍痛我地平民好難同打開交嘅爛仔鬥,
只有我打到你, 你打我唔到, 對面先會怕,
有攻距自己個心都會壯D, 冇咁縮。

我試過揮動速度同索繩袋相差無幾, 即使揮動嘅動作好短都發到力, 而且揮完recover快好多, 可以好快咁接出下一擊
而且索繩袋一貼到埋黎就玩完, 我個方法都仲叫有枝短棍

兄弟爬山, 各自努力, 有能力嘅準備定冇死

由其對面有刀, 攻距好緊要

推

Deus Vult

佢地出槍就預一定有人死，群眾一定失控
唔好自己驚左人先

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

Push